［撥亂反正］無綁架無失蹤曼谷四天遊記

其實依個曼谷旅程已經係兩年前去完
但眼見近期連登一浪接一浪既曼谷綁架失蹤屈錢post
我都睇到嚇撚死 重同我未婚夫講屌好得人驚囉
我諗我地唔好再去泰國住
原本我地係好！鍾！意！去！泰！國！
點撚知d post一個接一個集體炒車
屌你老母我地去左幾次泰國都唔係咁囉
所以我決定要寫返兩年前去曼谷既遊記
幫泰國平反

第一日
因為為左慳錢買左香港航空飛曼谷既平機票
凌晨兩點機..唔好講笑對於一個打工仔黎講真係有d攰 返完成日工之後返屋企食個飯..妄想可以訓返一陣（但完全係訓唔著）之後就搭車去機場等上機

記得個陣因爲見到機票好平又寫住得返幾張就即刻用app買 但之後非常後悔..因為心急得濟唔小心skip 左簡位個part..之後到臨上機前網上簡位無連位不特止位都係得返一個
心諗無理由咁full呀凌晨兩點幾機又唔係旺季
少年你太年輕了..check in話今晚班機好full無連位
個陣重諗香港人有幾鍾意去曼谷呀..點知同我地同一班機九成係支那人屌你
而坐我隔離係一個好潮既支那大嬸

有人睇先繼續

More

有一個人睇我都寫落去

一個人？
想睇多啲

再多個人

個大嬸到鞋潮到

上面講到成機支那人
其實等緊上機個陣已經心感不妙
班人痴撚線咁勁大聲講野..其實個陣已經係夜深
佢地完全無將音量收細既概念..勁大聲咁你有你講我有我講 重要講埋一埋連普通話都唔係既鄉下話
唔好問我點解有咁多支那人係香港接飛機去曼谷我都完全唔明 乜香港出發會平過大陸架咩
好啦..咁上去機見到坐我隔離係好潮既老翻佐敦大嬸..呀嬸個樣又無乜野既..所以我就on99問佢..可唔可以同我朋友調位坐..大嬸就問佢坐邊..我話完佢知佢就話唔制..我鍾意坐依道
支那人點會咁好死同你轉呀屌..依家諗返我應該捰一百蚊出黎問佢換唔換位囉
不過算啦邊個叫自己on9太心急skip左簡位真係買左個教訓
不過回程個教訓重大
因為凌晨機佢個飛機餐都係個包..但都幾好食因爲夠熱

食完個包..其實係有d眼訓..但機上既支那人鬼打都無咁精神高談闊論..所以就算你想訓咩..佢地係唔會比你訓到
我隔離個大嬸食飽重除鞋囉屌你
係除鞋呀 就係咁三個鐘係飛機既時間都係唔多開心咁渡過
雖然夜深但都無教好訓

咁到達曼谷既時候其實只係五點幾
就係依個領隊帶住班仆街支那人 感覺到佢地一定會大鬧泰國

本住慳家既我係無可能落機之後就搭的士去酒店
但機鐵又未開有乜好做呢..就係去食早餐
之前睇過其實曼谷機場有個開24小時既平價canteen..點解會平呢因爲係for員工食..但遊客入去係完全無問題既
咁我地去到其實先六點..九唔搭八叫左個豬手飯食 但其實又唔肚餓..是但啦未夠鐘有車
依part d相係相機廢事捰出黎
我上網搵左圖..如果大家去到曼谷機場又想食野不妨去依道平好多好多

2年前都記得咁detail
留名支持

因為太深刻 你想像唔到成機支那人係幾震撼
同埋返左工你會好珍惜可以去旅行既時間

打多篇就去訓啦
食完個豬手飯..就是但係機場搵個位坐黎訓下 但其實我係完唔敢訓..雖然合埋對眼但其實好驚有人會偷我地野..但我男朋友係訓著左既
得我on99咁好驚
之後有機鐵開..過多陣我地就搭去酒店啦

我地住間酒店都好近bts站..行去3分鐘路程左右
但就唔係旺區好似Siam個d 站..係Prakanong站
間酒店叫hope land..我地對上一次去曼谷都係住依間因爲好平但都似bts 站同埋佢間房好好有兩門雪櫃同微波爐
十點左右已經到左大堂..諗住博下佢會唔會比我地提早check in呢 結果係無既
之後因爲太早想去按摩個道都未開..就鳩鳩下坐係大堂先..等到按摩個道差唔多開先出發

大家唔好偷偷幾上酒店網check下我住間酒店幾錢先 等我聽日post埋間房既相等你地估下

留名

where are those sexy mini skirt bitch

飛的出市區都係3 400泰銖 好心你啦

more

上次我又係econ冇連位,但佢up左我同我女友上business

比錢搭的士出市區又要比多晚錢酒店咁我不如比貴d買張正常時間既機票
不過其實今次之後我地都話唔會再買咁早到達既機票..太眼訓

無up到呀

依樣就無 但遲d有和服女

岩岩比隻濕鳩蚊咬左腳指尾痕到醒左 又搵唔到佢殺死佢..依家痕到仆街好精神
上回講到我地去按摩..我地係去左勁多香港人鍾意去既let's relax 道按..我地係去terminal 21間分店
D相又係相機道 同埋我地係terminal 21都無乜影相因爲第一次去先係咁影
唯有又上網搵下人地d圖介紹下..佢層層都有唔同主題..有英國日本等等..大把位影相

參考：
按完摩之後就去捰野食醫肚..之前plan好左黎terminal 21一定要去食返個陣係華欣食左兩日既据扒 點知搵黎搵去都搵唔到最想食個間 但見到上次都係華欣有食過另一間同類据扒..就入左去食
依間係Jeffer steak..係泰國都好出名

我記住依餐係一般啦 無上次係華欣咁好食 但就記得好平
點知食完之後先比我搵到好食d個間
我想食個間叫Santa fe steak 係LG Floor
個陣搵佢唔到因爲以為d餐廳係哂樓上個幾層 無諗過佢無樓下..非常後悔個陣搵佢唔到

依間先係我最想食個間

留名支持

Leave name

2年前幫今日泰國平反

食完午餐就行左陣terminal 21地底個商場
見到間蛋糕幾靚..因為對於蛋糕係無辦法抵擋
就買左個最細既返去食 佢地重好細心問我地有無咩要寫係上面..見佢咁熱情就是但搵d野比佢寫下
但個蛋糕買左返去之後 過左兩晚先記得食
其實代表我淨係想買佢影相

我唔知係咪我無去兩年泰國變到咁得人驚而我唔知啦
但至少我去過好多次..你話比人呃既只係的士佬成日扮無錢找唔找錢..又或者想唔開meter..到你同佢講好要開meter..佢肯之後就兜路..兜到同一開始個價差唔多
試過一次係條路搵唔到本旅遊書介紹間按摩有個泰國女人主動過黎幫我地..重以為我地係日本人同我地講幾句日本
又試過行超市見到d熟食開始做緊減價..有個泰國呀叔過黎話我地知簡好個野食捰過去比個員工又有得再減多幾蚊 之後又問我地邊道黎去左邊玩
又同我地講有個動物園幾值得去..可以聽日帶你地去 當然我地係唔敢跟佢去..同我地個陣第曰就飛

但我去過既泰國係人好好..只係會呃你遊客少少錢

泰國真係一個會想去完再去既地方
但就係好撚熱

我預先揀左位 佢話我地個位比人坐左

點解可以比人坐左

因為d支那畜/港畜要成族人坐埋一齊？

經常發生架啦
我上機個陣見個gate有成堆中國人,我估班機應該係做transit客多

繼續打落去先..買完個蛋糕之後差唔多夠鐘就搭返bts 去酒店
講下間酒店..之前住過一次d房好大間又有大雪櫃又有微波爐..
酒店職員又好nice..上次去個陣報左一日local tour..會有車黎酒店門口接我地..酒店門口拍左d車..我地就鳩鳩下問下司機 點知唔係佢地..之後職員主動幫我地..話d車到左通知我地..我地就坐係大堂道等
另外..酒店有個職員勁似曹格 第一次去已經覺得好似..第二次見返都重係好曹格
講左咁耐..post下間房既相先

我地間房係望內園景
每間屋都好似對面個d咁有個露台仔重有得浪衫

廚叉正常時間機票
其實同CX正常時間價錢差唔多

個陣記得香港航空係好平..但確實幾錢道唔記得
但應該只係一千頭
但依家再去一下簡正常時間去..唔會再簡依d凌晨到埗既時間

EK / royal Jordanian 夜晚九點飛
去到都係12點到
訓好啲第二朝去玩仲好

我地傾向朝早九點十點機

Check in 完就訓返個晏教..到夜晚先去食飯
夜晚去左central world 間greyhound cafe道食
依間野係香港都好多分店..但係曼谷平香港好多好多

個碟話必叫既單骨雞翼ok啦..無乜太大驚喜
反而碟蟹肉意粉就好正好重蟹味

我來緊下個月都過去，座HX J class,
時間平都係2點機，不過諗唔到到機場點過個幾個鍾，最後比多幾舊座中午機算。

另外聽到支那人座隔離頭都痕埋，希望到時唔係啦

我個陣貪平 晏就機應該好好多
去幾多日..有無plan去邊

講漏左依餐好記得食左二百多d港紙
點解咁記得因爲依餐已經係全個trip食得最貴個餐

食完晚餐就去central world 對面間big c買野..依間big c係好鬼大
因為好鍾意行超市乜都會睇一餐
有時都咪話唔服泰國人..一盒只係港紙五蚊既飯
舊飯都同你整隻龜

有飯有腸有炸雞有隻靚強..重要隻熊仔飯加粒提子乾先六蚊唔洗..係香港六蚊連個白飯都食唔到

自己一路打一路都好想再去泰國
好掛住個邊既野食

我都睇到好想再去 聖誕去完 一返黎已經掛住
支持樓主

多謝收看
我覺得d人對泰國既評價好極端..鍾意既會好似我地咁去完好想再去
路鍾意既覺得完全無特別..去一次就夠哂
希望大家一齊發掘泰國好玩個面

9日，3日bkk,3日芭提雅，3日bkk,只係過去Hea

留名睇下秦國有乜玩，雖然好憎熱，不過又好似點都要去一次

支持
以前好鍾意去泰國
而家迷上咗日本

印象中泰國人好nice，最多都係R tips
仲識左個泰仔，但前排過左身

泰國既超市大起上黎係可以好誇張
依行雪櫃淨係賣奶呀乳酪個d已經去到咁長

不得不提泰國人好鍾意似阿華田同美綠..佢地係有一枝枝既阿華田買黎飲好正
D野飲重要好平 大大枝朱奶先十蚊港紙左右

好想keep住一年去兩次
屋企人誇張到想搬埋去泰國住
I love Thailand

幾多人去..我上上次去過間曼谷餐廳好靚..有大量影相位
但就係去同返都好唔方便..一定要搭的士

係 熱到飛起
我依個遊記已經係三月去..都熱到hihi
試過暑假去泰國..有日報左local tour去大城個邊 因為太熱一定著背心..玩完返酒店個膊頭黑撚左

泰國人真係好nice好友善
對住d人講價其實我都唔太好意思 因為本身已經好平

我曾經都有妄想過係個邊買間屋 但曼谷d屋都唔平..胡慧沖有時會post 下就知

除左有好得意既飯..泰國人連打邊爐d配料都得意過人 重要包埋罐可樂比你

舊蟹都整得得意過人

單拖去姐，不過會去食燒雞同魚翅

咩燒雞

行完超市買左一大車野食同手信帶返酒店
因為物價太平真係會令人乜柒都要買

去過一次泰國 真係好正

幾年前去架啦，係曼谷果邊既餐廳食既，係D老牌野來

樓主有冇做spa

泰國真係一個會令人想年年都去既好地方

但我今年都無得去旅行

有呀
真心推介health land 曼谷有好幾間又大又舒服
價錢又平

好 下個月去試試

我上面講個間let's relax都好好 依間我無記錯好似上網有得book

感謝
可唔可以推介下餐廳

餐廳我上面有講過有間交通好唔方便既餐廳
來回都要搭的士做水魚
叫chocolate ville ..因為我係幾年前去個陣開左無耐
我係print哂佢個地圖同泰國地址出黎
我係酒店出發搭的士去..但的士司機睇完都唔多知邊道 好彩酒店職員好熱心..幫我地打電話去問間餐廳..之後司機都好彩車到我地去
唔知過左幾年d司機識去未

下個禮拜會去芭提亞同曼谷!
樓主有咩餐廳推介?
除左你上面個間CHOCOLATE VILLE 同SANTA FE

水門雞飯 但一路食一路流汗熱到hihi

其實我比較鍾意食街邊d走鬼檔既小食
大部分都好有驚喜好好食
強烈推介大家食香蕉蛋餅..個陣晚晚見到都啪返塊

豪啲可以去食自助餐

呢個有興趣
係咪EATXGO?
係個APPS睇下有咩優惠就得?

唔係

等我分享下曼谷唱錢先

我上次又係坐腥港航去泰國
前面個支那女人 較到張櫈勁後 我個電視mon同我塊面應該唔夠20cm

30號第一次去泰國
都係因為老母要做手術先去

要留7日
完全諗唔到做咩好

睇完樓主post真係好想衝多次去泰國

點解去泰國做手術..你老母做咩手術

泰國做手術好平
巴打你冇嘢做咪留喺酒店做gym游下水

再唔係一個人行商場 d商場行一日都得

去啦去啦
我自己都打到好想去

D支那人真係去到邊都係咁黑人憎

泰國整容呀
好平，萬二蚊

我都係30號
巴打咩機
我夜晚

嘩 呀媽整邊道呀
做乜要去整容

佢話要割雙眼皮
五十歲呀嬸要整到大陸d𡃁模咁嘅眼

Auntie好open mind

諗返起幾個月前去清邁既畫面 去避寒順便食好西，好開心
好想去多次

嘩好貪靚囉

水門雞飯好難食 街邊天橋底仲正

早兩年食其中一間真係好好食
但係最近再去食質素差左好多 仲衰過food court
街邊半夜出黎擺檔個啲最好食

Uncle 會唔會好擔心

半夜通常會開到幾點？

摩

話唔定uncle 叫佢去整

第二日
一早起身就去酒店餐廳食早餐..我覺得依個價錢早餐有咁既質素真係抵到無人有
因為依間酒店好似好多日本人住..所以佢係有面豉湯飲
連餐廳個電視都係播日本電視台
所以我覺得間酒店都好乾淨 話哂日本人鍾意住都有保證咁 好膚淺既諗法
餐廳係泳池隔離..望住咁既view食都食得開心d

對面枱有個唔知係咪泰妹

但其實唔係好大間

好啦..講完廢話講返野食
佢勁好有點心食..重要係好好食有蝦餃燒賣同白粥撈肉碎之類

早餐重未講完 重有例牌個d沙律呀水果啦

野飲都有幾款果汁同埋yogurt 同益！力！多！
係超正有得任飲益力多 重有一包包三合一阿華田比你沖黎飲

當然唔少得泰式炒粉麵啦 好好食

但我覺得最離譜既係煎蛋就煎蛋啦..重好心機到煎隻心形出黎..會唔會食得太開心

最後..重有即製窩夫食..重要係好好好好食
好味過濕鳩咖啡弄幾萬倍（咖啡弄狗都唔屌 ）

個早餐係非常滿足

真係唔好講笑塊窩夫真係好好食

佢個意粉汁好味到我男朋友捰黎撈飯食

我又覺得好好食 同埋佢好平

天橋底40baht咋
我個陣係曼谷朝朝食一碟雞飯

你呢間酒店幾多錢

輕輕一推

個早餐好吸引 求酒名店

推

樓主有冇叫雞同埋睇ping pong show

我黎緊6月都去9日秦國，5日bkk,4日芭堤雅
btw,我之前搵酒店果陣都睇過依間
但我最後訂左第間近nana 站，又係叫hope land既酒店
絲打快啲出文

想問下各位有冇睇過人妖show？有興趣見識下但又怕伏

當見識下都可以既
但唔好抱住任何色情眼光去睇
人妖show純粹係唱歌跳舞（大部分仲要唱國語歌 ）
最多係睇完影下相（比錢）

泰國好多酒店都玩即場煎蛋
上次住個間有六款蛋俾你揀

我依間係抵到無朋友 三百幾蚊晚
姐係每人百幾蚊一晚
但佢就係附近咩都無

依間..佢有兩間hope land架..我係住依間

我絲打黎

岩岩先放工返到屋企
過多陣出文..今次講到去JJ market

我個陣第一次去泰國(跟團)都有睇人妖show我都覺得好似巴打話齋當見識下
其實都係睇下人妖有d好靚
我記得個陣係有唱nobody
但我係無比錢影相

之後依個trip第三日我地轉左另一間酒店..個間早餐重誇張

幾錢

你講依間定之後個間

both

依間300幾一晚..之後個間好似700多d

第二日
食完咁豐富既早餐..就係酒店散下步
之後就陪我男朋友上gym room見佢做gym

間gym房ok啦..唔算好大

咁佢做gym..我有乜好做呢 就係坐係張按摩椅道玩電話..我覺得佢依張椅實在放得太好

係 而家都仲唱緊

好多大陸佬咸咸濕濕咁摸佢地
好唔尊重

Lm 睇 jj market

泰國真係無得輸，又平，酒店又多選擇，嘢又好食，每日例必去鍊腳，爽到暈

樓主呢

失蹤

樓主又話冇綁架失蹤屈錢
而家你就失左蹤
唔知係唔係比人綁架屈錢

泰國旅遊業比你搞彎哂啦

jj market真係好大

爛尾

我上返水先 唔係爛尾..係因為早排病鬼左
同埋依排返工好忙

take care 得閒再黎update啦

真係唔好意思
黎緊重要忙到仆街

絲打你做邊行？

快d出啦，我就快出發喇

6月頭出發，快d出多d啦

對唔住各位 早排好忙又病左搞到咁遲先出
好..上回講到做gym..做完gym之後就出發去jj market
去jj market係好方便搭bts就去到
依道係我地住酒店個bts站既景 你地可以睇到咩都無..不過唔知依家有無多左野
[img]
出左站..經天橋落..跟住前方既人行就會去到jj market

而第一站我地係去買孖煙通 因為好平好平..平到買左幾十條

係道要提一提大家..如果係jj market 睇中左件野個價又ok就買啦唔好諗住返轉頭先買..因為個道熱到hihi又大..d路又似..陣間掛住搵返間舖頭又浪費時間

成個JJ market, 你淨係介紹買孖煙通？

留名 下星期四去
上年六月我去左一次後 因為太中意 所以再一星期後飛多次諗落都爽

聽日去 準備出血

5月30凌晨出發

真係唔好意思依排返工忙到hihi..好慢先update
講完孖煙通..就講下其他野
係泰國街頭同jj market都成日會見到好多飲品檔
一定要試下買佢d橙汁黎飲..唔知點解佢d橙汁係特別橙色..但真係好！好！飲！
對唔住我電話得依張相可以post到

講緊第幾日？

推呀 睇完好想去

無更新啦？